# README HTML #

Etiqueta:
Una etiqueta es una palabra encerrada contre los signos <>
<etiqueta>
Practicamente todas las etiquetas van por parejas
Apertra: <etiqueta>
Cierre: </etiqueta>

Atributo
Es una palabra dentro de una etiqueta que proporciona información adicional a esta.
<etiqueta atributo>

-siempre esta en las etiquetas de apertura:
<apertura atributo></cierre>

Esta compuesto siempre de pares nombre=valor
<etiqueta atributo=valor></etiqueta>
El valor suele ir entre comillas.
<etiqueta atributo="valor"></etiqueta>


